[路邊社的士佬爆料] 元朗鄉黑收錢打人

Sorry我係P牌絲打，第一次連登發ＰＯＳＴ，
我係長期做ＣＤ－ＣＯＭ，但因為今日發夢搭的士，夢中遇著一個怒火的士佬，爆左勁多野俾我聽，我無從FACT CHECK，但都仍然特登整個account，好想上黎講幾句報兩單料。唔岩聽的遇左大家腐皮。

話說車上收音機播新聞講到元朗恐襲，然後的士佬話佢琴日岩岩車正個黑社會，
黑社會同佢講，元朗單野，原來本身吹雞講好左係人人派$5000，
點知完事後，每人只係得$2000，班黑道梗係媽媽聲，據說仲郁到６個大佬，有３個走得甩。
（其實我就腦補左何妖單野）
仲有，佢仲爆左，
Ｄ白衫入面，其 實 係 有 警 犬 的。

但其實佢成程車一開車佢就講，越講越激動。因為佢係白粉報mode（又鬧示威者又鬧政府），我一路聽一路９hea佢一路心勁驚佢炒車

然後佢就話自己係住深圳乜乜７７，話其實大陸早就安排左６萬解放軍駐左喺深圳Stand By，又話又去左湛江訓練，車出車入深圳好多Ｄ人都睇到，等班暴徒攪丫，乜乜７７
我冒著生命危險講左句，
係出解放軍就快ｄ，我等緊攬炒，睇下有錢佬多樓ｄ定我多樓ｄ
一句收左佢皮，即刻靜哂

Dead Air左一陣好在就到左，個夢就發完，好在冇炒車。

十級警報！！分化撚割蓆撚出現係連登

故事80分 幾精彩